有無人有興趣投資落我身上？

供我讀書
俾錢我整容

他日我成大器一定好好報答再生父母！！

毅進星 $100

你真係痴撚線港女

屌你估我想㗎

肥西，不了

抽埋脂

你唔洗整容

收皮啦

垃圾肥豬圓負評我正評自己

好靚

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

你老母就俾人捽lin，藍色同紅色五隻字同六隻字都唔撚識分？返去重讀幼稚園啦

Sorry睇錯左

有女就收鳩皮啦

用屎眼睇嘢？

好撚好笑

笑撚死

原來樓豬係臭雞

認真 不如寫份proposal 黎
講下有咩計劃 自身有咩價值
白紙黑字寫明條款 日期
有商機既話少少地投資唔係問題

冤枉

重置帳號會唔會快啲？

俾男朋友捽

收啦 牙言就係